{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주공항 여성전용 민트게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは、済州空港から車で5分距離、済州市外バスターミナルのすぐ前に位置する済州旅行の出入口、SUM&MINTゲストハウスです。 個人ベッドごとにカーテン、照明、コンセント、ロッカーが提供されます。 ベッドの割り当ては午後3時以降のチェックイン順に行われます。 洗面用具としてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉が提供され、タオルは無制限で提供されます。 駐車は近くの河川沿いに位置する無料駐車場をご利用いただけます。 共同で利用する空間であるだけに、利用規則を遵守してください。 午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペット連れは禁止されており、個人の持ち物の保管は本人の責任です。 客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは済州空港から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスのすぐ前には済州市外バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "ベッドにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個人ベッドごとにカーテン、照明、コンセント、ロッカーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具として何が提供されますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、近くの河川沿いに位置する無料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、共同で利用する空間のため、利用規則を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもよいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの連れ込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での飲食や喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "はい、靴は下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 374
    }
}